求FC 灣仔文華是否黃店

係呀

咁都唔黃，我諗得番黃色先係黃

謝謝，怕有籃扮黃

可以安心食用

但呢間野唔太多人罰佢

本身已經好多人去食

翻工lunch食開
人多好難搵位

所以我先開post問，又近VTC

d人只去果幾間出名既，其他都少去

晚市通常都8成滿 午市唔知

應該係101賀佢老母果陣門口幾箱水 我拎左支

敢打呢d字 好多黃店都做唔到啦

agger

希望多D人掘下FC下，唔準同路人挨窮挨餓

利申: 冇膽垃圾撚

隔離街 間rose 呢？ 好似無咩人講

唔肯定

要多支持呀 俾藍絲放左上幫港出聲 唔知會唔會俾人搞

之前食 會播榮光 應該真黃
灣仔打工仔多多支持下佢
佢對面有間華星 就真係咪撚食

早餐文華
lunch就對面雄記

間野藍架

上次我無帶錢去食飯

我叫左十次光復香港時代革命

佢居然仲敢收我錢 嬲到我呢

我依加揾緊人足去同佢裝修！

求灣仔手足fc

雄記成日行過都唔見佢開

好似好早關門

BLOCKED